港大法學院院長傅華伶: 國安法令中港「雙輸」 一旦啟動55條 即「兩制」已亡

香港大學法律學院院長傅華伶接受《明報》專訪時說，國安法對中國、香港是「雙輸」，如果中央行使管轄權，則意味「兩制」已亡。

報道引述傅華伶指，中國立法幾十年，從未見過如港區國安法，港人連條文都未見過就實施。他認為，這做法產生很大的不信任，而缺乏信任的法律實施時，必定不順利。

大陸人黎架啵

傅華伶,中國西南政法大學畢業

咪縮

一但？死撚左十世啦

雙輸

攬炒

反了 反了

快d啓動啦, 講

竟然講人話

on9 一國兩制早就亡撚咗啦

完咗啦

Btw 依句statement 竟然出自一個大陸人身上

等陣先，佢已經犯咗國安法

咪撚縮呀 屌你老母

有學識嘅知識分子黎得香港仲唔把握機會反佢老共？
we connect

唔支持國安法？
等比人炒啦

港大校長jer長

好可能有份隱瞞疫情

咪係 而家搵條撚屌出黎放風話55條啟動先叫冇一國兩制

好多大陸人清醒過香港人

理9佢條撚條，條條都係on9，完！

可能過兩個禮拜 到佢去美國上 Fox News

其實係，但係佢地通常唔會敢表達出嚟

乜而家仲未亡咩?

你一出聲 隨時全家

屌佢唔夠愛國

可能已經做左外國人

一國兩制晨早已經亡咗好耐啦 請問你係咪啱啱放返出嚟

中港雙輸無所謂啦

還有黨呀

推 抗爭Mind Map #國際戰線 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #快閃文宣 #特區免簽地位 #移民走資

好似係新加坡wor

法學院隱暪疫情

去到盡呀

根本國安法就雙輸
用非法集結9拉咪得

唔係人話黎，立完話要修正，又咪係立左

黑臉完整返個白臉，咁都算人話？

大陸

拉得

正解

唔好縮呀

其實一立國安法已經係攬炒
唔好扮未攬啦

傳華令
send Chi-na order

國安準備做野

問過張腸未

習手足

竟然仲有人講人話

噉幾時先啓動程式同埋批發宇宙通行證

佢講校長呀

唔止雙啦，引發ww3，全球攬炒喎

咪縮呀屌你老母！

妖魔法國安法已經犯左國安法
拉得

即係要啟動55條加速攬炒啦

唔講冇綠卡啦

好過梁愛詩d仆街賣港賊

再出發完無耐
終於醒啦

一國兩制已經被習近平玩爛左啦

分裂國家
警犬做野未?

好彩你係香港, 可以搵人用國安法拉你

中國輸乜九？
大打大贏，中打中贏 ，小打小贏
要做嘅都做到出嚟啦，形勢一片大好.

學倪匡話齋，一國只有一制，從未有過兩制，只係香港人太天真嘅幻覺

車， 佢入去再出殯時， 唔知國安法係人大立咩？

見到大陸人就話人呃綠卡
佢敎開human rights in China，上堂講西藏、維權律師，同六四流亡香港嘅人好friend, 支持佔中, 陳文敏俾左報搞嗰時都有出聲

想補救？咪傻啦。fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me!

林鄭: 不懂法律既人士係度妖言惑眾，居心可測。重申國安法係維護穩定國家安全及香港穩定發展既重要基石

原來訪問內容有呢段：

中央和港府官員都一再強調國安法只是針對「一少撮人」，但傅華伶指出，若出現圖書要下架、口號不能貼不能喊，那就不是少數人的事，而是「很多人的很多事情」。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
佢個論點只係針對條文係咪太廣泛、太「辣」，唔係針對國安法應唔應該立， 同埋應唔應該人大咁樣立。

根本唔係訓醒。似係依家全世界出聲同想撤資，佢想中共改條文做ｄａｍａｇｅ ｃｏｎｔｒｏｌ．

已經犯咗國安法 拉得

55條

亡左啦

大陸狗黎BO

agree

再過多一個月就話 中國滅亡一國兩制先滅亡

點解要攬炒

基本法冇賦予一國兩制消亡！咪亂講

亡撚左好耐啦

正解, 依家係眼見制裁,撤資隨時撤埋僑都出現就放口風

人地5,6月日日都叫你唔好搞, 你係要搞就唔好怪人還拖

驚美國佬多過雜總